乜撚野雷射槍呀

睇緊now直播，係咁話雷射槍雷射槍

有無人幫手提佢修正返係Laser Pointer